有冇試過係冇任何徵兆下俾人block

Why me

u煩

明明仲傾得好愉快同冇話題終極

佢女朋友嬲

煩親我咪block你

搵到有錢仔埋單了 你啲毒撚死撚開啦唔該

已經冇chur 有俾空間俾大家

點解要咁對我

絲

溝到靚女了 你啲豬扒死撚開啦

女朋友緊要d囉
比著你男朋友日日同個對佢有意思嘅女chat,你都嬲啦
人哋有女就唔好搞啦，盞比人當狗乸

都岩既，但係突然死亡真係好難受

成功搵到另一半 咪block咗你

玩你咋傻鳩